諗住同前度復合，點知復合唔到仲拆散左佢同佢條仔

代表咩？

做得好

代表佢多個想復合嘅前度

一心想復合，點知變報復

唔知笑好定喊好

好想一齊

上黎兒登叫春真係一流
咁撚樣都有女比你溝
不過都好 飛鳩左你
唔洗見到你係度叫春😂